喂你姨媽姑姐叔婆叔伯婆婆爺爺嫲嫲姑婆姑丈有美心禮券快d去換件蛋糕食啦

我攞張50禮券去換
姐姐話 現金平啲喎 禮券要俾原價喎

我：不用了 我俾禮券